岩先海怡半島美心mx撞到我既入一入黎

我己經停左係到禁手機啦

你掯住個細路撞埋黎

我撞到細路個頭我好抱歉

屌你發雞盲撞埋黎

明明做錯野先 仲西9我臉